原來「超級毒撚」去左高登開post

透過 HKG 分享一則貼文：各位有冇聽過遊戲台「共產黨」?

係高登出post鬧連登d人係咩玩法？

比人屌仲要寸柒柒，高登有旗系統，應該唔洗幾耐又會ban埋

好撚柒
佢再俾人bam多次會唔會去膠登

高登而家有初級會員制=無限分身，ban完可以再開個新acc

Bam得多會唔會ip都bam埋

乜柒野事